notebook問題

想問下如果用嚟做design/3d animation夠唔夠做？
定都係要幫襯返apple嘅macbookpro？

呢部嘢送到去香港咩?

要用轉運呀

push

Hardware黎講應該綽綽有餘，你上返啲軟件既官網應該有推薦既硬件要求。

但係有個問題，overpowerd laptop係大陸幾間廠合作嘅product，會唔會好危險

W系列係咪停產咗？
T系列spec好似又差d
屋企無位，所以一定要用laptop

如果買walmart OP不如買maingear/origin pc好過

IGN評測話唔錯lo， 就係因為佢未經過市場考驗先至咁平，要平預左要take risk。同埋條link果到賣哂啦 ，6000幾蚊上新蛋都買到部咁上下冇144hz既機。

係呀，我都等緊佢返貨。
睇下嚟緊有咩大學生優惠先再諗啦！

有無撚share

你講緊呢個

比apple 官方教育價平咩...

咁好似喺官網買好啲

btw thx bro